屌 順利宿舍咩事

好似好大鑊

?

你咩事

我都想知發生咩事

有冇人過去睇下

好臭 咩味

靜啲啦唔想知

好似有火 等睇新聞有冇講

估唔到2020年仲有人做狗咁撚低賤

警嫂3p緊姐沒事兒

好似好光咁

Tg見到 好驚 好大煙

cls好撚大火

黑警狗死全家

哇 屌 又有

光速屌曱甴閪引致火燭？

唔好啦
你咁講好恐怖囉

攻左入去狗宿啦

手足要平安

好重手喎

屌

狗宿有人畀幾個人拉左上車希望唔係正義警察嘅家屬

屌你老尾大煙到

九叔

哇 屌 真係好撚癲

燒緊個到咩來

好撚大獲阿 上晒去啦

手足好波

天星多狗 返歸寶寶小心各路RB

心里的花我想要带妳回家
在那深夜酒吧哪管它是真是假
请妳尽情摇摆忘记钟意的他

燒死班黑警

好大鑊

去唔去幫拖好

咩事

仆街啦 幫個咁勁

pin

心里的花我想要带妳回家
在那深夜酒吧哪管它是真是假
请妳尽情摇摆忘记钟意的他

冇事發生 !! 冇事發生 !!! 冇事發生 !!!!

靜靜雞啦屌你

聽到爆炸聲

啱啱見到有幾個跳左落黎

做咩呀 d居民點？

哇燒到咁

出煙

係咪狗黎?

??

靜啦屌

有味

大獲嘢

咩事？？？

事後煙

真嘅話靜啦

洗腦? 你啲字有聲

快啲走啦

推

嘩咁大獲

黃大仙？

好大火

靜雞雞啦

隔離post話聽到有女人叫救命

唔好咁揚

Push.

好似爆炸？

狗仔狗女小心🤣

明p圖

冇事發生x3

住狗宿嘅黃絲表示唔想死住

無事喎

好大煙味

Molamola

屌 快d走呀

屌 咁緊張做咩 警嫂幫我出緊火姐

靜靜地啦屌

哇，真係攻左入去喎

???

好大煙

cls咁樣好危險架

聽到有女人叫
好似捉左個自稱狗二代既女人

鑽閪取火?

大獲

舊圖

好嚴重咁。

team kill 吖

新光對面

手足做到嘢

加密啦屌

沒事兒

聽個fd講好大煙

靜靜雞啦

係咪話死咗好多人？

火 x 屎 魔法

果度好凍

可唔可以

小心呀手足

小心！

我夠話過連登仔個個做過地球聯邦軍啦，潛落老母閪度啦柒頭

好大獲

手足

拉

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

今日集會被腰斬，需要你用Twitter推上世界！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

點撚解要玩fakenews